{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162101?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 K 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は直接人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の際にはキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が可能で、お持ちでない場合は入室拒否および払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので静かに使用しなければなりません。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の際にはキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が可能で、お持ちでない場合は入室拒否および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので静かに使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 421
    }
}